有傳麻友已經非常接近下海拍av及接客

畢業後，渡邊麻友已經消失半個月多，有不少日本av達人透露，麻友已經非常接近下海，有傳每集都會打真軍，為求令觀眾有新鮮感，而且更會接拍sm女皇系列，踩jj， 玩屎眼當然唔少得。 而且，更有少道消息透露，麻友願意以約300 港元接日本人生意， 如果發展穩定，更會開放給外國人享用

麻友友

G

麻友更會一邊做一邊唱忘記我自己 十分寫意

拍都冇人睇
邊有人睇弱智扑野

你老豆老母都弱智啦 都生左你出黎

智障妹

300蚊又幾抵玩

有綠色汁

投訴會員#1734發佈假新聞

畢業後，yoyo已經消失半個月多，有不少日本av達人透露，yoyo已經非常接近下海，有傳每集都會打真軍，為求令觀眾有新鮮感，而且更會接拍sm女皇系列，踩jj， 玩屎眼當然唔少得。 而且，更有少道消息透露，yoyo願意以約300 港元接日本人生意， 如果發展穩定，更會開放給外國人享用

Yoyo

ho ball

屌

300我ok

有病做唔做

@卡勞

佢去左站務台篤灰

未排到我我出一千蚊

不願面對事實

咁唔啦

好玩唔玩 玩發佈假新聞啊？

睇過,牛肺黎